[報名DSE] 有手足打算考oral時朗讀習近平思想

諗起都興奮 一定拎5**